中學生不應談戀愛

有冇人老豆老母係咁老土，唔俾拍拖

睇住個中學，好鍾意嘅人俾mk溝咗，但係無膽去馬

結果25歲仲係含自己

(中一果陣俾女追一齊咗，老豆知道之後威脅我，
條女一打嚟(冇手提)就屌到佢飛天)
果時細路一個唯有分手
以後都唔敢識女

睇見佢而家七十幾話叫我識女，心諗收皮啦

我諗得我老豆咁撚柒鳩
係咪整定天煞孤星

搞機激下老豆

全港最大基壇

屌你老母
中學一定要拍拖！

毒哥 所言甚是
真係覺得拍拖係比賽，鬥快揀到筍野
遲咗十年起跑，技巧 眼光 心態唔夠人嚟
能力 父幹 樣子又唔勁 憑咩讓賽

Hello
一定要屌醒班中學生

屌佢老母都唔知邊撚個講唔應該
中學唔拍拖幾撚時拍呀屌你

中學差唔多係唯一純愛機會
一生一次
恰似一江春水向東流 無鳥無鳥

Agger

都唔知邊條思想傳統嘅毒撚諗出嚟

講真，拍拖果啲係高汁啲
成績好啲，啲分拉勻高平均一半
我老豆仲話會無心機毒書

我覺得有得拍應該拍...既然真係鐘意...

不過要約法三章...

唔準搞野，去邊都要通知，唔準過幾點鐘番...

都係為咗保障個女...

成1日話第時有錢點會冇女
屌 為錢嘅女一個都嫌多啦戇撚鳩

戴套咪得，咁撚老套架你

我都係男人...扑扑吓就唔想戴 玩中出架啦

我唔撚想有日番到來同我講 ...爸爸我有咗

屌啦，我一向都覺得讀唔讀到書睇人架姐
假如另一半都有心求學，一齊互相導促讀書
肯撚定好有幫助囉

相反無心向學既，拍唔拍都仆街架啦

果陣又係想溝女同條女咁講

喂咁的確係呀屌